香港過氣Youtuber Yaki Wong公然喺日本企街

明明行人路紅燈都仲施施然企喺路中心影相有無得報警拉鳩佢？

又黎港豬 唉

咁又報警 不如拎埋個鍵盤出街啦

又返黎？

你係咪Yaki Wong本人？？定係佢條弱智仔？？

當自己大model

Yaki姐你都唔識？佢賣啲con有萬兆中心既授權書架喎

Cr Hkbeautybeggar

哇 諗起N年前個大佬b 賣大陸化妝品呃妹妹仔

屌佢真係好撚柒收檔啦

輕輕一推

仲要覺得冇問題放上ig
頭先碌到都打咗個突

Yaki姐話 你地識條春咩
我呢啲先叫人格高尚，有氣質有內涵

圖Cr 召喚痴線西(35)

我見中學d妹妹仔好迷佢

話時話
佢好似賣緊唔知乜撚野減肥餅
重話有哂咩入口証明
有無人知果D咩黎 會唔會食死人嫁?

點解既？？貪佢化妝技巧好？？
定係因為好仰慕佢中學輟學之後靠埋啲呃呃騙騙搵食，可以好似依家咁日日無所事事賣埋啲唔知咩減肥餅呃人錢咁

個下巴插得死人

咩話，你講多次？

以為佢喺日本紅燈區企街

100度水浸con

日本 紅燈 企街 依家都中左九成